2021 big4 recruitment (10)

有offer
無offer

Ok

lm pwc offer god

PwC offer god

未 有排 疫情仲suspend左

pwc offer god

Pwc offer god
Ey offer god

上星期 ey tech risk consulting ac之後出咗下一round未?

啱啱收到 pwc winter assurance offer

1月頭返到2月尾

想問下個offer有無特別寫明邊team

幾時in

pwc intern 係咪跟availablility 出

我有得ac 我見之前啲人話ac完一星期就會有下一round 想知出咗未

我得ac*

希望係啦

有無人係返多過3個月, 點解個個都咁短

係email定hr call

pwc offer got

我都收到了應該係跟availability出因為我都係返2個月
祝大家都有offer啦

when interview

Ching你做幾多個月

月中

10月中

offer god

仲係無

搵ing

啱啱收到pwc assurance offer啦

終於啊😭😭

做幾耐

收到了😭😭

+1
但係我填availability 做到5月... 最後都只係比到3月尾
未必跟availability有關

其實intern 個啲不如去番intern post 討論 老人家表示睇得好辛苦

我寫喺做到4月

3個

我填翻4個月 最尾俾得3個月我

不如分post

返到幾時？

我填四個月都係得兩個半月

3月26

竟然..翻得兩個半月

1/11-26/3？

係啊

same then

同問？

same

*1月11 手快調轉左

有無人pwc intern 填4月開始有offer

Offer god

Same here

Pwc tech consultant 幾時出

但ey嗰個係咩team黎？

點解成個post都變咗intern

lm

冇講，只係話Assurance department

我填左6個月 但份contract 係1月至3 月 不過return offer 係要做多過3個月 咁咪即係peak season 用完即棄既棄兵

shit 咁睇黎大家可以bye bye

有冇人黎緊係返pwc tax winter intern?

想知+1

intern offer係咪已經出完

但應該少之又少

我5個鍾前見人有offer都係咁諗

成個post都係assurance

唔好呀入嚟命都冇，
做嘢佔咗每日大部分嘅時間返屋企淨係瞓覺

死出去開post啦intern

啲小朋友真係好撚煩
成日搞到個post 問係咪intern 定grad job

ching好波

唔講以為你大我好多年
浸老屎忽味

其實完全唔關事

我屌啲intern 唔返去intern post
你就屌我老屎忽
red herring fallacy

啲小朋友

Big4就算jun都係叫小朋友
唔中意唔好入

唔夠人叻自然要用時間換錢，叻嘅一早做咗醫生律師ibank MT。big 4 起碼可以先苦後甜，其他工分分鐘人工一世上唔到去，算係咁

當年做intern 啲sen背後係點唔知 但係從來未試過咁樣畀sen叫過
身邊啲朋友都未試過

咁即係一係我同啲朋友都咁好彩入咗條好team
一係你就係上網睇人鳩噏就信到十足

Deloitte PI god offer god
KPMG offer god

有冇人可以講下EY mi係點？
Case study定cv-based?
得30分鐘唔知做咩

Ching grad? 收到咩team mi

Grad 今日先收到 Tax GCR

你grad再入去睇吓咪知

Ok thx

其實dtt grad tax係咪已經派曬offer有冇人知

PWC (GRAD) OFFER GOD

pwc (grad) offer god

intern都撈埋黎講

笑咗

Peak Intern都要求offer god到你畢業點撚算

屌你老母我下次開11屌9啲死intern

2件事
拜就冇所謂
但係過返去拜啦

PwC ASSOCIATE 1 offer god

走喇你你有offer喇

一日未出都唔可以當有
contingent assets唔可能mark架

Here

係咪用microsoft teams in?

係

我都係
個個都一早in完
宜家先到我地..
唔知點算

希望有offer
遲到好過冇到

覺得自己係第二批
不過有得in就好

我係Tax GCR

Matt哥

我都未in

有道理，想當年都係咁唔知做咩好求其搵住份工先

依家pwc GRAD assurance 派interview算係second batch?

多謝offer god
收到PwC assurance intern offer (Jan to June) 但有冇ching知可唔可以早d quit😭唔想做咁耐...😭

Peak先去做intern
準備wok死啦
一係就廢事教叫你做啲無謂野

一定得啦 大把人中途quit 但記得要比valid reason
希望唔好教壞大家

因為grad差唔多出晒offer少左好多人大

應該係 first batch offer都出埋

有冇人知ey return offer係咪派晒

Pwc Grad tax second batch 有冇人知出咗未

同問 比左1-4月我，比做一個月就走既機會大唔大

Offer or interview?
Tax咁少位 通常出唔出到second batch

咁開頭點解要做

Offer interview 應該一早完晒了

見人地d contract period好短, 點解我地咁長

唔該曬Ching答我😭😭

Availability 同 interview performance 都係佢地考慮範圍，所以想攞左個offer再算

I mean你係唔想做嘅一開頭就唔做？
或者你係aim for return offer/（想學野）
咁應該做長啲？

好想要pwc tax offer

睇吓second batch interview d offer出個陣有無份？

臨訓拜吓offer god

屌你躝返去intern post啦
2021 Summer internship/Placement (3)

interview god offer god

Ey interview god

Ey tell me more後終於有next stage

無消息

慢慢等吓 還掂隔咗咁耐先有 都唔爭在~~

有冇ching聽日pwc online interview 但仲未收到email

有冇人呢排收到 Deloitte grad audit offer

Pwc RA 肯出offer未

2020 grad？

聽朝8點開始仲要in成半個鐘 少驚

我都係 11點幾

?

有冇ching上上個禮拜四19/11 in 左EY ACP Business Transformation AC而家收到下一個stage，到今日已經兩個禮拜係咪已經冇機

係咪真係未release

求Pwc tax offer

Dtt assurance 近排有冇人收過offer

Quote翻先

Second batch interview 嗰啲係幾時pi?

應該係 mon左咁耐po未見有人收到RA offer

Diu ey grad tech risk consulting 出埋batch 2 interview......咁我上星期一pi完而家仲冇offer即係收得皮了？可唔可以可憐下我比個offer啊offer god

唔知mi都未過

我係mi完先pi

我有問過hr 無聽錯好似係仲有輪pi

即係30分鐘2on1完仲有pi?

唔係1on1 mi過到就再約多輪pi

2on1? Partner and mgr?
我係1個mgr

deloitte partner interview god
pwc superday god

自膠 佢電話講係1on1 email講係2on1

究竟係分開in完一個再一個 定係一次過嚟

Kpmg audit 有冇出過offer? GRAD

我派你老母臭屄啊

你咁勁都冇

Pwc grad offer god

EY offer god

勁個屁同組嘅人都冇

因為個 offer 留返畀你

deloitte audit partner in完，如果有offer會大約幾派？11月24 in 完冇消息

9月尾，我係比較遲。
但我想知一向partner in完幾時出offer

有冇人都收到pwc grad offer?

有frd收到

咩pos?

應該係一次過
講明30分鐘2 on 1

之前有位清話隔離forum有大陸仔收到

應該係 mail寫panel
當係直接skip左group in

有冇人都係in pwc neptune？

邊到睇到？

Ching 幾時superday 成組都冇咁奇怪

個online interview invitation email個title寫明係neptune...

可摸Cap個title黎睇吓我5sure我有無搵漏
Btw啱啱收到？幾時in

16號in 完冇消息here
我懷疑緊11月pi既係等二手飯

琴晚收到

下禮拜一in

Panel不嬲睇partner心情
有人全英 有人有中有英

咁快開始in ocean
以前好似in晒其他先到ocean

我apply for grad job都apply唔到，個網無得apply...

過左deadline成個月

佢Tech consultant

其實我之前apply過兩間，係D記唔知搞來搞去apply唔到，EY唔報了以前有bad record

RAP

你最後點 有無其他offer

都似早過16都未有消息 之前有frd PI過左2-3星期就有offer

我唔係讀浸中
冇offer

又一日過去，EY offer god

睇黎你真係好想知

是

唔講冇offer

其實EY grad auit出撚左未

你都有？

interview god

pwc grad offer god

Any news from SaT after mi?

過多幾個月就用到

2021年8月

9月mi 11月pi?

When mi dik?

加油！

In完同普通panel一樣
pwc offer god

同panel一樣 睇interviewer心情
我係全英

Thx bro有機會同你相認

真心咩

kp今年係咪唔請人

Kp仲有冇interview?!

有冇ching 有 EY non tax 嘅 offer
咩team都得
留個tg俾我問個問題please

下星期二 你呢？

你留tg可以嗎?

Cv base

25+5mins qna

Manager + Partner

@widikd

我都等緊...

Same

Anyone ey tech risk consulting grad have offer??

想問下如果PWC封面試email無寫明neptune係唔係就唔會入ocean team ？

方便留個tg?

係 做2nd tier都唔做ocean

嗱 你in完 係咪真係cv base+follow up question

佢會係cv嘅唔同位有唔同嘅follow up question

點解咁講 真係有咁差？

Thanks ching

有冇人會2022一月返工㗎

pwc risk adv 出左offer未

Consulting
@offergod123

邊間？

點樣講咩 咪問有無問題

睇partner心情

好快有結果通知🤣

姐係in得幾好喇
係你問佢幾時有結果？

唔關acct major事 佢地唔care

我咩客套說話都無，
我都想有offer呀

真係會咁講？

嘜都無講，係咪收得皮

大家有offer記得講聲

好似唔會

但你會係到見到其他人有offer

ey fs>kp fs>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>dtt fs=dtt non fs

2個星期了，皮已收來年請早

dtt 真係咁差嗎？

巴打唔好咁快消失希望

邊間呀 水記好似3星期內通知

佢EY
我都已經8日了

EY聽聞好快，一星期就應該通知，所以⋯

你當過埋下星期冇就冇
我都過左一個星期

Pwc tax offer應該皮已收

Ey嘅hr係出名做野慢

EY intern 出咗return?

你幾時pi 我都係business tax

Pwc offer god

邊間big 4?

ra出offer了cls嚇親

11/5 superday
email

yes半個鐘前

有冇人知pwc ofs係做咩

淨係email? 有冇打電話

冇呀

RA 出咗，望大家齊齊有

pwc offer godddddd

因為我覺得係關in個個咩team事
可能fs ig會用英文多啲？

少少差

無左個interview個個
得番本身under review個個
但唔係正常㗎咩 之前啲人都係咁

畀狗做嘅xv

你聽日再睇吓宜家應該係有3個application?

唔係 係正常in完就會無左佢係interview個個stage比多格only

點解咁講

ofs=one firm services
x venture 就係under ofs

發現ching講嘢都幾直接下

喺連登講嘢重要就住就住咩
雖然有好多人知我真身, 依個post都有人識我真人

matt哥好野 祝你有offer

thx bro

屌你唔比我識

你聽日再睇吓喇我琴日in今日先轉 琴晚都仲係到

屌你都唔畀我識你啦

ra grad offer received 11月中superday

想要二手飯，求人reject

態度正確 你要咁諗嘅話

Nope

見都仲有人有咁，唔一定嘅

想問PwC assurance Neptune即係咩嚟？

Congratulations

屌啦⋯⋯我已經知咩嚟🙃

去又唔係 唔去又唔係

每日一求pwc tax offer
已經打定輸數

我真係恭喜你啊

唔是我呀 你恭喜錯人

btw 有冇人都喺xv?

收到PwC final in

Interview god

你幾時in

ching 成日拜喎！
我都拜吓先！ Pwc offer god

Pwc ra offer god

Pwc audit grad 係咪派哂offer

No仲in緊
pwc offer god

Pwc Offer god

deloitte offer god

Pwc offer god please

想問pwc edge super day後有冇消息

依家應該得翻audit 未岀晒offer

Neptune 即係點

Neptune講聲加油頂硬上

Edge?

會唔會係咁
Professional/accounting industry 唔care acct major?
咪玩啦

年年都有一堆人唔係讀會計架啦
我工科當年都請我

真心定假膠

咁即係有幾多
有冇70%？

Deals

你確定你了解audit同big4?
英文好 interview partner中意你
話知你讀art讀nurse都入得
入面就算係partner都大把唔係讀acct出身
入左去有conversion上

International tax 都想問

點解會派咗Neptune俾我架

In左未
想知你最後決定入定唔入

PWC OFFER GOD

想做audit 但唔係讀acct 可以點樣先有機會入到行？之前做過second tire audit intern

對答ok partner睇你順眼 覺得你醒目就過㗎喇
好主觀

但點樣可以機會大啲入到行

你已經入左行2nd tier intern

想做Big4 A1

Intern做過bank又做過2nd tier你interview唔係好差應該都入硬
今年有無報

今年報advisory收咗皮

Ching 你又係？

你有冇offer

你想入邊行audit定advisory

Audit la 再轉advisory 應該易啲 唔夠人勁

今年衰左等下年
做住2nd tier/local先囉

唯有咁望

師兄知唔知networking session係搞咩
我都係下星期一in....

都係neptune? Online in都有networking咩
我上星期無

我諗同pwc superday嘅mingling session差唔多?

上星期好多都係臨時轉online, 只有30mins vi

佢話佢下星期有呢個session
姐係下星期轉番做on site superday?

佢冇講online定on site? 雖然咁嘅時勢我唔覺會on site

感覺會好奇怪 online嘅話

正常應該on site superday先有
係同同group candidate and manager social
Mgr話唔計分

都係online呀
佢封email話分三個sessions
Documents verification, Networking session同Interview

其實係計 只係d manager好多時咁講令你冇咁緊張

真...少kam...online吹水囉

咁撚痴線 係neptune定點
Online in都仲要同人social

係睇你識唔識同人social

係neptune呀............
朝早吹一個鐘水 下晝再in 少kam....

咁撚癲同邊個吹？mgr?

Rap睇以前d po講入左去就出唔番黎

有無人知kpmg二手飯幾時開始派

Yes ar

你留呀 我搵你

其實neptune 同普通eg ig fs有咩分別

其實真係唔計分，因為個分係partner 俾既

巴打知唔知呢水幾時派offer
想趕1月batch

Same
你去同H R講定係partner?

者係個partner決定請唔請?

首先要有offer所以想知幾時會派

但我聽朋友講 佢有份做superday m黎
Panel最後要p同m都話ok 咁先ok

Thx

Not yet in

全英文定係廣東話？

我全英呀 你呢

自膠 幾時in

全英

因為成batch過咁出？
睇番上兩個post 啲人11月7號in
都要等到18號先有offer

Coming week

佢問你乜嘢？

其實同p傾個陣都係睇p 鐘意邊個先，啲m 通常都會附和，最後hr 都係睇partner 張evaluation form

逢星期三派offer 我個frd星期六in 星期三就有offer 我星期二in就等到下一個星期三先有

都係 但你有冇發覺好似組組都有齊三大咁我個組仲要有hku gbus

因為我見上兩個po啲人成3個禮拜先有offer
Btw企鵝巴估中左我真係11月尾有interview thxxx

同埋想問吓入邊team係咪真係純random
Interview個p係邊team關唔關事？

有無機打去同hr針針可能eg>ig呢啲

pwc 兩大伏team: xv/ocean

今年冇得1月入

巴打有offer? 但我見有個po佢係1月4入

pwc winter batch grad program

Fyi

同問

你有冇in過a1?
黃絲連登仔會唔會加分？
支那人candidate 會唔會特登扣佢哋分？
純粹好奇

E有

xv真係咁伏咩個陣唔知想揀咩team揀左呢個

兩睇啦 好彩嘅兩年後入返fs audit 做多年就跳commercial
唔好彩嘅都最少入ig/eg 不過冇人book你咁

想知p

我諗2021 一月入個batch應該係報2020 grad program ，
即使係2021 grad program 9月入 我都唔介意，
我淨係想要offer

加油ching

多謝你，依家返2nd tier好頹，
好想入返big4呀，之前已經因為retake比人遲一年，
依家exp hired又難咗，
拜多兩拜pwc offer god

努力考qp啦

我係報2021 grad 有 2021 1月 offer

你係e記？

温緊了，但未有offer都未安樂
大家加油

巴打你收左neptune offer?
知唔知有無1月batch?

唔係啊 我純碎想知neptune係咩黎 未聽過

oh 咁都認得我個名
sorry 唔係好清楚
其實我都唔知我係咪Neptune唔係話onboard果日先知自己咩team架咩
ocean係咪neptune嘅另一個名？頭先嘗試google neptune出好多講ocean嘅post比我

你幾時on board?
淨係Neptune會係interview個陣講明

email話9/10月 但offer letter都未收到
oic 其實點解佢唔唔同你講係neptune等你accept咗offer到你onboard先話你知 咁你咪唔會因為知係入neptune而唔accept佢offer 點解淨系講neptune, ig eg fs又唔講

但你本身係20定21grad?
可能連水記都唔忍心呃鳩人入去

21啊
用個呃字但佢派neptune比人係random定有咩criteria

我都好奇想知
聽frd講佢識人識Neptune mgr
真係你唔怕辛苦就隨時可以refer你入

睇落似有手有腳就做得系列
btw 咁如果做neptune有無機會轉去做其他team 或者如果派去eg但無講明係Neptune就點都唔會做Neptune

究竟KP有無process過consulting架屌

唔知

聽番黎係咁 實際係點唔知

好似有 啲人9 10月已經有offer
可以去追番po 4-6

(利申自己亂估) 基本上三大應該有優勢，另外可以表現到自己願意為呢份工付出，或者講吓你覺得呢個行業前景相對穩定同清晰，俾人覺得你都真心想做，最後可以講吓知道non acct major係要上conversion，自己都會俾心機讀。其餘就based on自己個situation，諗多一兩個原因講吓點解突然想做audit加油加油！

巴打有心上左岸？

都有audit offer嘅見你成日留言都想你快啲有offer哈哈！加油啦

巴打邊間? 9月on board?

如無意外應該係你追post會見到個間21grad

想問下通常assurance pi係點架係咪多數都用廣東話答？

好似傾計咁 傾咩同點傾都係睇個partner頭

其實正正常常就得 最好點都有D relevant experience 利申有pwc audit offer 唔係讀acct 我做過second tier advisory intern 個partner有問下我做咗D咩 有咩感受咁

通常英文廣東話都有 D partner通常好chill 無固定問題 見到你CV有咩亮點就問咩 我上次in pwc個partner問我其中一間firm嘅internship experience但唔係audit firm黎 諗緊點解佢咁有興趣 原來佢話自己做associate果陣做過果間firm嘅audit engagement仲問我係邊度返工 幾多樓 CFO係邊個問得勁詳細 但其實我甚至唔係做finance野

yes
問咗我以前做過嘅internship experience 問點解揀佢地唔揀其他big 4
其實唔使咁大壓力 放鬆D答效果仲好 我感覺D partner都係想同你傾下計唔係要比D難題你

真所以啲人係咁問問左咩
大佬個個partner想知嘅野唔同
每份cv嘅亮點又唔同
唔通同你go through一次我份cv咩

都係睇英文流唔流利 對答有無條理 轉數夠唔夠快
準備太多反而唔好 冷靜應對就夠

咁in之前緊張想知以前D人點in都正常嘅不過真係每人都好唔同 我問翻我grpmates全部D問題都唔同咁濟 但幾個都有offer

宜家直頭superday invitation個mail會寫明係neptune

到底pwc幾時出offer letter

到底佢幾時出下一輪greeting mail

其實佢點揀人去in neptune

今年無winter batch?
咁遲先出點join

winter batch 係上年報ga la

gg我見dtt ey會比2021 join 2020嘅winter

好嬲好嬲竟然唔會扣支那人分

如果有2021 associate offer 係咪可以同hr 講winter batch onboard? 如果要上conversion咁幾時上？因為我要讀埋暑sem先grad到 可能趕唔切6月上conversion

sor I mean jan 2022 表達得唔好

如果拎到2021associate offer
係咪打去同hr針針會有機會winter on board?

利申 已經grad左

thx巴打

oic thanks

終於收到Ey offer
幾驚真係做完spring 變condom
想知道大家通常available date會填幾時

Interview god

星期日收到？😱

Thanks!!好詳盡第一次pi所以想有啲心理準備

Thanks

pwc offer godddd

想問有冇ching解釋下transfer pricing大概做啲咩 聽日in 驚唔知點答好

ching想問下呢d intern係咪fulltime?
如果係fulltime ching遲d會點返學
Year 1 JJ唔識世界

係啊 多數要gap sem 或者讀哂credit先返

想問今年多唔多 非三大 no acct有big 4 audit intern

中定英問 好撚難答喎

英文問 吹到我口窒窒

最後有無offer
係無啦啦問？

有offer不過冇take
可能見我海歸先問 local班朋友就問tech對audit影響

Partner 好忙淨係in左6分鐘係咪gg

咁剩番個啲係mgr in?

EY

你意思係mgr+partner都得10min?

我計埋問問題得6分鐘
都唔知佢點決定俾唔俾offer

我第一個in 佢忙遲左20分鐘先出現
所以要趕翻後面啲進度

姐係係每日in晒 最後先再決定要邊個？
而唔係in完一個就即刻決定請唔請？

我個日第一個in gg

差唔多情況

Online panel in only

有無人知pwc accept左offer之後system個status幾時先會由4.offer轉做5.hired？
等左好耐都未轉 好不安

有offer就唔洗驚喇

IT audit 定 普通 non fs audit比較好啲

有冇人So far 收到EY offer

intern 定係 grad ？

Pwc offer原來咁難拎都係要等二手飯了

咁快有system update？ 我收咗congrats email之後就咩都無發生

因為等極都無lol

幾時superday? Audit?

有無人收到deloitte winter intern offer

成個月喇唔係audit

remember anything but HKICPA

考第個囉cpaa acca大把選擇

請問你等咗幾耐到？

一個星期左右

問多最後一句 請問你係幾時superday？ Thank you

Omgggggggg 我終於有ey grad offer啦多謝offer god

唔算好多姐

但淨係得panel 可能西走好多人
淨係合partner眼緣先有機

知唔知background check幾時開始做

比較想知佢會唔會早啲出congrats mail
咁撚多人

話出年7月先onboard但我係20fg其實隨時翻得工，有冇機會早啲onboard? Send左email去問，有冇人有經驗教教路

邊間

可唔可以問下幾時par in

入唔到big4點解仲要做audit
命又無錢又無生活都無

Superday個時佢話最遲12月派offer 無限等待

11月23，等到冇晒希望+疑似二手飯但我不介意

Audit?

Consulting

Y not
做番account又好 做藍領又好
講緊係你入2nd tier都唔包你一定上得番big4 wor

有冇EY business consulting 收到offer?

多謝Ching係我太急lol

其實係外國做藍領都唔差

pish同問

企鵝巴話過可以試吓問吓 反正無蝕底

水電？

巴打audit? Fw定cp

Fs or cp *

Kpmg advisory是咪出咗offer

咩news都未收過

winter定係grad job?

Kpmg tax有幾多人收咗offer？

通常畀你嚟緊一月返
過咗Peak返工同包養你冇分別

我見大部份都係bdo入返big 4
其他second tier入返big 4真係小貓2-3隻

屌你intern狗躝啦

ching我RA出左了

啱啱收到？

我上面已經講左有其他巴打都收到
上星期五收到

識人嘅有無得睇有無offer

20 grad
pwc offer god

不過好似真係好多人有super day 咁

有無講幾時出offer

要

佢話月尾前會出

有冇手足試過zoom見工 突然之間俾人叫企身轉個圈

Congrats email都係？

對完就會叫你出番去

咁又冇講得咁detail

Pwc offer god
求求你

見到有巴打話自己月中in ra嘅有offer，我諗11號係最後一場？因為當初佢搵我in俾盡11號最遲

識人19fg apply 20grad program 1月就入左去做了
peak多數等人用 你同hr講下應該ok

多謝Ching，等HR覆

佢入邊條teamfs ig eg?

自膠 佢唔係水記

ey non fs呀

Which line?

謝

講真都當冇左呢間 自己仲要non三大 只希望有得in

second batch 淨係cp

邊有㗎
你臨onboard 之前先喺啲intranet 睇到囉

你有冇咁掛住P記

你入到去先係開始第1關

Last chance

edk?

E連ap test都無份做

你意思係本身西走好多人剩返少數可以panel?

我意思係呀豬呀狗都可以panel in
partner合眼緣先有offer

係咪落咗junk box咋

無

PWC panel in partner 手上係咪剩係得candidate 嘅CV?

打去問H R定係email?

Cp 係?
你講緊PWC?

應該係consumer products
總之non fs啦
上面問緊kp lol

Sor lmao

dk都冇得in咩

我以為係corporate

早兩日而家先記得講

emailed，聽日冇回覆再打去問

D衰左

即係K有啦

巴打係電話收offer定email？ 唉又無offer...

K無d有但衰左

不過我真係比較少聽到讀浸中做迫科
之前做煙腸都係識一兩個讀浸中
點解會噉

有朋友浸中有offer現職都有
樹仁恆大都入到 浸中點解入唔到

我見好多city 同ust
cu poly冇咁多
但係浸中好少人講

日日拜會有奇蹟㗎
pwc offer god

我唔知使唔使派offer letter god

咁大間公司走你數咩

我個fd上年9月有第2間offer
話今年9月出offer letter
而家都未有
好淆

打去開佢年

馬丁你最後有冇offer

e貓通知呀 佢話遲d再上網accept offer

電話都冇
冇牛報

水記ra

比佢個hotline你

今年唔係無experience hire咩 之前睇有巴打講過

冇啦

我地毒撚衰樣衰

未派姐 有排派

So 我見佢個status寫 under review so I guess it means no

Ching係咪本身都係interview 跌番落 under review

十二月中都嚟

我唔記得之前嘅status系咩 wor😂 不過佢last update 系 Nov 8, 但我superday系 Nov 10 , 我仲記得成班interviewer 都 cyber security team嘅. Which means 我interview 之後 佢地冇update 到status, 我估即系not shortlisted ， status都費事改

仲有機嘅 佢之前suspend過 應該仲有schedule剩

咁宜家個status係咩

Under review, status 係point 2

唔係正常㗎咩
有superday就加多個application (point 3)
完左superday就成個application無左
剩番本身你apply個個 (point 2)

我都唔知系唔系正常 失敗咪再搵過下一份 不過都好想知佢點解唔請

有
不過要depends幾多人走
聽講今年好多人升唔到ger但係出面冇乜機會
變相冇得走

等吓喇 應該仲有機嘅

唔係我

頂，我上星期五in，依家status仲係interview ，係咪無機

比定你

真心咩姐係成個application無晒野？

可能當你未in
打去叫佢比你in多啲

無野嘅 未出offer
上面有巴打講逢星期三出

你幾號PWC RA super day? 唔會連application record都delete 埋掛

佢星期五audit
成個record無撚左

我都星期五audit但仲係interview，好淆